曾經幫過泛民嘅戴耀廷出事, 泛民打手一個post都冇出過聲援

五毛狙擊手

波台唔係台

慕清流

omega3

waiwaiwai

泛民真係共諜嚟

發現今次泛民竟然冇出過聲撐戴妖

LIHKG @ Android

統一口莖唔出聲

完全係泛民縮影

１０個打手，９個藍屍或大中華膠，更係唔支持港獨啦